[難分真與假] 香港開始有店舖跟隨支那人反擊關稅的做法

有冇巴打住附近可以去求證下

有閪人幫襯你咩

美國遊客睇中醫，仲要唔係遊客區，借愛國賺廢老錢咋吓麻

叫鬼佬睇跌打？

未經國家同意徵收關稅

呢啲親中賣港賊, 踢返中國啦, 陷家剷

唔好不停打去問有無跌打睇啊

正宗：有西人幫襯你咩？

香國關稅

黨會照顧你

可以求證下先，都唔知係咪改圖

有無巴絲有興趣去佢門口掛星條旗

傻西

種族歧視,平機會呢?

紅底白/黃字banner浸支那味濃到
仲要用埋呢隻支那字體

係咪股票損手離場嬲嬲豬呀

如果因為係外國人, 提供相同服務但收貴d好似係犯法 (消委會)
以前d藥房就係當大陸客係水魚咁賺之後d差佬走去放蛇掃

不如叫街市D阿婆都收多美國人25%關稅啦

支那種

似係真

唔知家下香醫師食咗飯未呢...

愛國果然係一門生意嚟

直頭要去平機會投訴啦，告到佢鋪都唔洗開

去過睇鐵打，個老闆永遠一路做野一路睇股價，9成9輸好多

吊，香港人有冇得平25%

種族歧視

犯法個喎老友

雖然冇美國人睇鐵打，人地係信物理治療架

1823佢老母啦

有whatsaop

1823 平機會投訴先

聽過隔黎間跌打館話香國成間野有啲人冇中醫牌
不過間野掛出來啲cert真係淨係得香國成個名

佢whatsapp張icon同張相個樣match喎

唔知佢做咗成日野食咗飯未呢？

佢間醫館出句咁樣話要收多人稅， 究竟有無犯到法？

報俾消費者委員會有無用呀嗱？

我是香國成，喺慈雲山開跌打鋪，捽腳捽到
買樓住複式。係長實雍澄軒買家，而家係見報率最高、鬧得最大聲嘅雍澄軒「苦主」。以下係我嘅故事：
我八歲由東莞來香港，十五歲時，見有跌打館招請學徒，貪學成後會被稱為「師傅」，夠晒威水，就毅然報名。做呢行，一定不能 hea住做，亦不能用死力起勢捽，就係咁，一做四十幾年。
起初一個症我收幾十蚊，我捽腳捽到買股票、捽腳捽到買洋樓。八七年，我借足九成、用五十六萬元買咗一間慈雲山地鋪，開自己嘅跌打館，客人都係附近街坊。○○年再用四百萬買入現住嘅牛池灣複式單位。我仲有炒樓炒工廈，最記得炒藍田匯景花園，我同個老友半夜爬入地盤逐層行，睇清楚去到邊層先有海景，高峰時賺過千萬。我認我投資係好狼死，但人得一世，來也空空、去也空空，我想中間精彩啲啫！何況我輸錢一定會還！
九七年，金融風暴，賺嘅錢無晒不特止，仲倒蝕兩千萬。我做跌打一個症才一百幾十，好多人叫我破產算數，但我唔肯。做人唔可以無誠信，無咗信用仲邊有人信你呀？我咪咬緊牙關日捽夜捽囉，原本開朝九晚九，嗰時跌打鋪就二十四小時營業，半夜兩三點有人來都做！成個慈雲山啲人，半夜有乜急症都會嚟搵我。

識唔識還債？
只是，捽極都唔夠還債。最賴貓試過拖銀行幾期唔供，諗住令佢減息。當年層層樓十幾釐息呀，點知銀行話：要拍賣我間跌打館。呢個係我本業，一定唔賣得！為保住間鋪，就算俾銀行罰加息，同賣走晒啲優質單位還債，我都照頂，誓不破產！
就係咁，捱過晒啲低潮，近年物業價格回升我先翻身。今年二月，見雍澄軒有投資價值，遂以三百萬入貨。為完成交易，我搵兩層樓嚟加按，準備好晒啲錢來 full pay。我投資鋪鋪膽搏膽，點知五月長實一句話「唔玩落去」，就取消晒啲交易？
邊有人買賣物業咁賴貓！我唔玩你就殺訂，你唔玩就向我退番一萬幾千？有人話我咁有錢，唔係「苦主」；我唔苦，但唔代表我唔可以攞番公道！我哋已準備好文件，搵何俊仁幫手打官司，要長實賠雙倍訂。我小市民一個，輸咗都識還債，李嘉誠，你又識唔識？

LAUGH DIE

佢一兩個徒弟好流
得個女人同佢叫好啲

之前踢波 打波
睇兩晚都唔覺有好轉

冇
唔係執法架 ....

報税局呢？

其實香港人大部份都真係好撚蠢 平時啲港豬澳大橋 三跑 人工島我當你唔理 但連逃犯條例都仲話咩行得正 企得正使咩驚，大陸有法治等 有時真係覺得依啲人唔死都冇撚用 包括我老豆

個別例子

條友暗撐獨立
香港叫領事館

美國加中國貨關稅= 抬中國貨價 = 懲罰中國
香國加美國客稅 = 抬自己價 = 懲罰香國？

間嘢近黃大仙廟，做俾強國人睇

如果真係收多d錢可唔可以告佢price discrimination

喺香港咁樣開到佢種族歧視㗎喎

1823 upload張圖問下平機會 海關啦

改名叫中國城醫館算啦

香港國

香國成上哂岸啦 個鋪分分鐘買埋
上次整到聽佢講幾個車位渣手
不過香港就係大把呢d有錢廢老係度撚鳩你d後生仔

想屈鳩習總個女錢？

係咪要報多25%稅

如果華僑美籍呢

琴日經過時見到 諗緊會唔會比人post連登

我實在諗到頭都大埋
所以send咗去稅務局同平機會問

可以亂收人稅，好似報得警

97333866係咪佢手提電話？

擺明係照炒支那網果個啦

不過領唔領事館都係名黎啫
香港果個係直屬美國國務院
地位同大使館一樣
事實都真係同獨立無分別

應該係 同上面張相個樣match

等緊聽日覆

香港國成立？

任何人以收稅為名作失實陳述

有無人知係唔係刑事，最高坐幾多碌

97333866

用埋紅底白字banner，同支那睇齊

美籍遊客而又識睇簡體中文既，多數係d高官仔女

中醫藥管理委員會我懷疑呢條友犯咗6b ii 以下幾條：

1 含有煽情或過度勸誘成份
2 引起無可辯解的公眾疑問或焦慮
3 令人產生不切實際的期望

大家有懷疑就send email去問

成國香
乜改個咁嘅名咒自己國家

香港國成立

實好多人打去問啦
支那狗實要支持下

中文字都打撚錯
垃圾

有冇人已經1823左？
利申：1823中

maketing黎

一齊report

種族歧視

香港大把人一次慈雲山都冇撚去過 仲話美國人

逃犯條例的真相

有時間煩請真正的香港人睇一睇

除非佢改姓鍾 否則我好有理由懷疑佢密謀顛覆政權

睇完一D好轉都無,根本呃錢, 比多少少睇隔離梁華好過

推到佢仆街要求警方依法辦事，依例執法

香國 ? 屌你老母想搞港獨 ?

香國成
佢個已經係支持港島喎

剛剛133打去無人聽

真係有。今朝番工經過見到

搞港獨

其實甘寫，算唔算犯法？？

港獨名

違反商品說明條例？佢收多25%如果唔係交關稅相關嘅野，應該可以搵海關？仲有消費者委員會？

報咗先算啦

Marketing